msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:79
msgid "Apply user configuration failed with code %d"
msgstr "修改用户配置出现错误：%d"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:59
msgid "Apply user configuration?"
msgstr "修改用户配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:68
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/hongkong.js:16
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/mainland.js:16
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/oversea.js:16
msgid "Changes have been saved. You should restart SmartVPN to take effect."
msgstr "修改已经保存。重新启动SmartVPN后配置生效"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:88
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:232
msgid "Enable SmartVPN service."
msgstr "启动SmartVPN服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:232
msgid "Enabled"
msgstr "启动"

#: luasrc/controller/smartvpn.lua:10
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-smartvpn.json:34
msgid "Hongkong hosts"
msgstr "香港主机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:184
msgid "Hongkong ips"
msgstr "香港ip"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:176
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:240
msgid "Init cmd"
msgstr "初始化命令"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/mainland.js:24
msgid ""
"Listed below are the hosts must be accessed via default gateway of your "
"router.<br /> Please note: add only one domain or network segment per line. "
"Add only hosts pick a wrong getway via oversea or hongkong"
msgstr ""
"以下是必须从路由默认网关访问的主机清单。<br /> 注意：每行一个主机或网段。仅需"
"要添加错误选择了海外或香港网关的主机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/oversea.js:24
msgid ""
"Listed below are your customize hosts should be accessed via oversea gateway."
"<br /> Please note: add only one domain or network segment per line. The "
"hosts in \"gfwlist\" no need to be added."
msgstr ""
"以下是应该通过海外网关访问的主机清单。<br /> 注意：每行一个主机或网段。已经"
"在 \"gfwlist\"中的主机不需要添加进去"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/hongkong.js:24
msgid ""
"Listed below are your customized hosts must be accessed via Hongkong gateway."
"<br /> Please note: add only one domain per line. Make sure the hosts "
"accessed much quicker from Hongkong."
msgstr ""
"以下是必须通过香港网关访问的主机清单。<br /> 注意：每行一个主机或网段。仅需添"
"加从香港访问速度明显更快的主机"

#: luasrc/controller/smartvpn.lua:9
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-smartvpn.json:26
msgid "Mainland hosts"
msgstr "内地主机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:181
msgid "Mainland ips"
msgstr "内地ip"

#: luasrc/controller/smartvpn.lua:11
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-smartvpn.json:42
msgid "Oversea hosts"
msgstr "海外主机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:187
msgid "Oversea ips"
msgstr "海外ip"

#: luasrc/controller/smartvpn.lua:8
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-smartvpn.json:18
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:73
msgid ""
"Reload this page if the status keep spinning after 2 minutes. If LAN IP is "
"chanaged, please unplug and plug back your network cable to reconnect the "
"router."
msgstr ""
"2分钟后状态栏仍在转动请重新加载本页面。如果修改了局域网IP，为了能够重新连接路"
"由器，您需要拔插一次您PC上的网线"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/hongkong.js:39
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/mainland.js:39
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/oversea.js:39
msgid "Restore hosts list to original content"
msgstr "已把主机清单恢复为原来的内容"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:240
msgid "Restore initial configuration(do it at your own risk)."
msgstr "恢复初始设置（操作需承担风险）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:204
msgid "Restore snapshot"
msgstr "恢复快照"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:196
msgid "Save snapshot"
msgstr "保存快照"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:107
msgid "Select the best route for Internet Access."
msgstr "选择互联网访问的最佳路由"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:230
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: luasrc/controller/smartvpn.lua:7
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-smartvpn.json:3
msgid "SmartVPN"
msgstr "SmartVPN"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:220
msgid "Soft restart"
msgstr "软重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:178
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:235
msgid "The DNS ip from your ISP or fastest DNS for mainland getway."
msgstr "用户内地主机的DNS服务器ip（来自你的ISP或当地访问速度最快的DNS）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:55
msgid "The uploaded user configuration is not readable"
msgstr "无法读取上传的用户配置文件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/hongkong.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/mainland.js:41
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/oversea.js:41
msgid "Unable to read file: %s"
msgstr "无法读取文件：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/hongkong.js:18
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/mainland.js:18
#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/oversea.js:18
msgid "Unable to save changes: %s"
msgstr "无法保存文件：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:259
msgid "Upload config"
msgstr "上传用户配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:91
msgid "Upload feature is not available for this device"
msgstr "本设备不支持用户配置上传功能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:248
msgid "User Configuration"
msgstr "用户配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:60
msgid ""
"User config files recieved. Press \"Continue\" to apply and restart "
"SmartVPN. If LAN IP is chanaged, you must reconnect manually."
msgstr ""
"已收到上传的用户配置。按“继续”将正式修改并从新启动SmartVPN。如果修改了局域网"
"IP，您需要手动重连接网络"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:83
msgid "User configuration applied successfully."
msgstr "已成功修改用户配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:250
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: htdocs/luci-static/resources/view/smartvpn/overview.js:235
msgid "mainland DNS"
msgstr "内地DNS"

